就快又到721

即使那天可以上 誰又會上
黑警走到現場 途人仿似 代罪羔羊
拎警棍 如同打大仗
幾多武警扑我腳 流下血醬
途人如何叫嚷
難料黨鐵配合武警 車箱中能遇上
教會劣改